錫過林鄭月娥，我問你答

歡迎答

錫過林兆波, 你問我答

做咩

屌完樓主, 你問我答

圖？

踢過林鄭月俄，你想問乜

邊有啫？

我問你答

咁你想問乜呀

自己又冇圖 傻鳩